午餐：25032017（仆街）

難食過閪，咪問我係乜味

[img][/img]

見好多叔叔幫襯以為冇死實好味

好核突呀

點解你唔可以食之前影呀

呢個咪食之前